如果要自學一樣樂器…你會建議邊樣呢？！

依家多左時留係屋企
想搵樣野一學下
有無樣樣易上手技巧又唔太多
只要花時練習就會精？

結他，長笛

結他?

琴

Vocal!
The instrument that is always with you.

ukulele
又可以彈唱

1. 口琴
2. 結他
3. 笛

結他呢就一路有彈開
但彈卅左好多年都係世界beat 彈chord 無咩突破

想搵樣新嘢玩下

屋企細
搵唔到位放啦

唱歌我好鍾意呀

你係巴定絲? 我試下搵D youtube for you

Vocal is also a practical exam in ABRSM.

巴，謝

見到人放呢支bass
好想買黎玩下……
[img]

Try searching for "Ken Tamplin Vocal Academy" on youtube
There are many short videos with his demonstrations.
Try to "feel" what is head voice, chest voice, then mix voice.
留意他面部的不同變化, 例如: 似笑住唱的樣
"但我不同意他講男聲(用假聲唱)女高音"
不要學"belt", 呢D已經唔係基本vocal

可以係youtube找男老師教唱歌, 但好多都吹水多過練, 都要D時間搵下

2 tips:
1. look at yourself in a mirror when you practice;
2. record your sound and listen to it again. It would definitely disappoint you. the recording would be very terrible! but we can improve a lot from our terrible recordings!

補圖

聽日開黎睇
謝介紹